Q1)   What is React?
Ans:  It is a JavaScript library used to create User Interface.

Q2)   Who made React?
Ans:  React was originally created by Jordan Walke.

Q3)   What is Babel?
Ans:  Babel is a JavaScript transpiler (source-to-source compiler) that converts edge JavaScript (ES6) into plain old ES5.

Q4)   How does Babel convert html code in React into valid code?
Ans:  Browsers donâ€™t understand JSX code out of the box so React relies on a compiler like Babel to converts JSX (JS and XML) code into valid JavaScript Code.

Q5)   What is ReactDOM used for? Write an example?
Ans:  ReactDOM is used to append/renders the React elements in a web page. Eg - ReactDOM.render(div, document.getElementById("root"));

Q6)   What are the packages that you need to import for react to work with?
Ans:  We need React and ReactDOM packages to import for react to work with.

Q7)   How do you add react to a web application?
Ans:  We need to add script tags of React and ReactDOM which are available thourgh their CDN links.

Q8)   What is React.createElement?
Ans:  It creates and return a new React element of the given type.

Q9)   What are the three properties that createElement accept?
Ans:  React.createElement( type, [props], [... children] )

Q10)  What is the meaning of render and root?
Ans:  Assuming id="root" of body tag is a general practise. React rendering into the #root means that everything App renders will be put into that element.
